{
    "question": "Apa pendapat anda tentang manfaat olahraga bagi diri sendiri dan masyarakat    tolong di jawab dengan benar ya \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>[tex]{ \\boxed{ \\boxed{ \\red{ pembahasan}}}}[/tex]</p><p><strong>O</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>g</strong><strong>i</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>i</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>u</strong><strong>l</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>O</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>a</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>k</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>p</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>.</strong></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>[tex]{ \\boxed{ \\colorbox{red}{semoga \\: membantu}}}[/tex]</p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-cara-bermain-softball-271",
            "question": "Jelaskan cara bermain Softball\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>CARA</strong><strong> </strong><strong>BERMAIN</strong><strong> </strong><strong>SOFTBAL</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p></p><p>Regu yang mendapat giliran untuk memukul, setiap pemainnya mendapat kesempatan <strong>tiga</strong> kali memukul. Jika pukulan pertama dan kedua berhasil, maka pemain yang memukul harus lari. Urutan memukul ditentukan oleh nomor urut yangtelah ditentukan sebelum permainan dimulai.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> </em><em>membantu</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>Cara bermain softball</p><p>Berikut cara bermain softball, yaitu:</p><p></p><p>Regu yang mendapat giliran untuk memukul, setiap pemainnya mendapat kesempatan tiga kali memukul. Jika pukulan pertama dan kedua berhasil, maka pemain yang memukul harus lari.</p><p>Urutan memukul ditentukan oleh nomor urut yangtelah ditentukan sebelum permainan dimulai.</p><p>Pemukul yang pertama tidak boleh dilalui oleh pemukul kedua, pemukul kedua tidak boleh dilalui oleh pemukul yang ketiga, dan begitu seterusnya.</p><p>Setiap base atau titik hanya boleh diisi oleh satu orang pemain.</p><p>Pada waktu bola dalam permainan, pemain bebas mengadakan gerakan, kecuali bila pitcher sudah siap untuk melempar bola kepada pemukul.</p><p>Pada waktu lari atau akan ditik, pelari tidak boleh menghindari dengan berlari ke luar atau ke dalam lebih dari batas yang ditentukan, yaitu kurang lebih satu meter dari garis batas.</p><p>Lama permainan ditentukan oleh inning. Selain itu, dapat ditentukan dengan waktu jika dengan inning terlalu lama. Inning untuk softball sebanyak tujuh inning.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-peralatan-ketika-kesulitan-mengapung-di-dalam-air-adalah-a-648",
            "question": "5. Peralatan ketika kesulitan mengapung di dalam air adalah ..    A. perahu karet\r\nB. balon\r\nC. kecamata renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. perahu karet</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.balon</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalau salah semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-latihan-untuk-meningkatkan-kekuatan-otot-lengan-935",
            "question": "Tuliskan contoh latihan untuk meningkatkan kekuatan otot lengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>push up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah,semoga benatr</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Push-up</p><p>Bear crawl</p><p>Push-up segitiga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senam-irama-anti-narkoba-terdiri-darigerakan-318",
            "question": "Senam irama anti narkoba terdiri dari.......gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pemanasan,inti,pendinginan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tolong kasih jawaban tercerdas k</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-pola-penyerangan-dalam-sepak-bola-557",
            "question": "Tuliskan pola penyerangan dalam sepak bola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Pola penyerangan dalam sepakbola cukup variatif di era sepakbola modern saat ini. Setidaknya ada beberapa jenis pola serangan utama yang paling sering digunakan tim-tim sekarang yaitu</p><p></p><p>pola serangan balik cepat</p><p>pola serangan mengandalkan sayap</p><p>pola serangan ala total football dengan penguasaan bola</p><p>pola serangan sporadis</p><p>pola serangan kreatif dengan bola-bola pendek</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-5-tujuan-berenang-dalam-arti-yang-lebih-luas-789",
            "question": "Jelaskan 5 tujuan berenang dalam arti yang lebih luas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan3. Melatih otot lengan dan juga otot kaki</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan3. Melatih otot lengan dan juga otot kaki4. melatih kewaspadaan dan juga kehati hatian</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan3. Melatih otot lengan dan juga otot kaki4. melatih kewaspadaan dan juga kehati hatian5. Agar dapat menyelamatkan orang yang nyaris tenggelam</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-olahraga-yang-memiliki-kaitan-dengan-permainan-adalah-a-430",
            "question": "Kegiatan olahraga yang memiliki kaitan dengan permainan adalah?    a.atletik\r\nb.angkat berat\r\nc.senam\r\nd.sepak bola\r\n\r\nbantu ak donk??\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>D.sepak bola </p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "media-gerak-yang-dilakukan-olah-raga-renang-adalah-980",
            "question": "Media gerak yang dilakukan olah raga renang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Air</p><p>Penjelasan:</p><p>Tanpa ada air maka olah raga renang tidak akan bisa dilakukan. Maka air adalah unsur utama dalam olah raga renang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-termasuk-dalam-bentuk-pergaulan-bebas-yaitu-ahikingbclim-769",
            "question": "Yang termasuk dalam bentuk pergaulan bebas yaitu .a.hiking.b.climbing.c.shopping.d.clubbing\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>d. clubbing.   </p><p>   </p><p>maaf kalao salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> C. Clubbing</p><p></p><p></p><p></p><h3>Semoga Membantu :)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melakukan-pantulan-dengan-dua-tangan-pada-permainan-838",
            "question": "Jelaskan cara melakukan pantulan dengan dua tangan pada permainan bola basket\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>caranya dengan memegang bola dengan kedua tangan, kemudian pantulkan bola ke lantai sesuai arah yang di inginkan. mengoper dengan memantulkan bola ke lantai disebut bounce pass.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}